的士狗真係閪到仆街

本身之前未渣開車都唔發覺
點知一揸耐左之後 先發覺啲的士狗好仆街
唔讓路轉線出線就一定
平時渣車以為自己大晒咁 毫無安全意識

唔單止我揸車嗰陣時發覺
就連我琴日坐左架的士 佢哋嘅駕駛態度都係咁
尤其是上咗年紀個一班

駕駛態度差嘅的士狗屌爆你老母